本人發表新年賀詞：恭喜發財，年年有魚

恭喜發財

食屎

破產官同你講？

祝你年年破產

象仔呢期咩事？不停狙擊破產

冇野做

小弟飛鳥祝你早日解除破產令